中大係唔可以冧 因為中大係一個象徵

中大係一役 係反抗嘅象徵
依家狗集結係中大外 唔排除再攻堅多次

所有人預備隨時支援或各區開花

推

琴日大把五毛上黎分化話唔好守
未讀過大學既人都知一定要守 你班走狗想帶風向？

好難守唔係明刀明槍打
班狗一衝成條物資鏈都斷
我地又阻唔到佢地入物資
佢地有輪更我地無...

咁你都知我未讀過大學

保重 家長車好難運到野入去

認同
中大同港大係香港0既象徵
唔可以輸!!!

文明與蠻荒之戰！

艱險我奮進， 困乏我多情！ 中大， 加油！

對

這是全世界文明的攻防戰